車阿各自派三位出嚟決鬥

邊隊入一球就跳一個

名單：
車-榮華，牙銘，Mola達
阿-義和b，奧b，意大利史學家

希望3:3

我頂mola達ok ? 唔想佢有咩事

6個入邊有5個都死不足惜

係，我都係忍痛揀意大利出嚟，佢死咗對人類好大影響

佢一早要死

你最應該死

第一 mola
第二 卡勞
第三 是但

ching屌過佢？咁保佢？

車個三個快d死

佢弱智仔 出世無耐已經係咁 唔想佢咁命苦

Ryo頂我 ok?

OK，為增加刺激性，
車迷加卡勞同豬腦
阿迷加唔怕老婆打我同Arsene_Wenger

我排第三ok? 車入唔到3球啦

ching呢兩日咁搶口

投胎算啦佢冇撚用㗎啦

豬腦死賤種

阿狗入波你先要跳呀

屌你 咁你呢

我做裁判以示公正

無波入就你跳啦

卡勞
老鼠
Mola達

你點都死 ok?

咁唔洗 阿狗咁垃圾 比我地車仔屠狗咁屠

老鼠係波台之寶

OK deal
守和我都收貨

死阿迷夠

挽留milk

屌你牙
我企你呢邊居然賣我

咁你頂佢啦

屌牙
咁佢死好了

復活了

三個都系摸奶達個廢鋒死la

懷疑你係dost分身

幾時到樓主死

條友唔出文唔死都冇用

有無入波都樓豬死ok?

唔比我係泥狗嘅？

冇人挽留嘅話
0:0我切腹自盡

兩隊都垃圾，打和super

入唔入都死哂佢啦

Then挽留

我代MILIK死

尊重下啦屌你老母

泥

ching個心黑色

唔值 你條命貴少少

分身唔計

好手足

屌番你老母

你睇佢下面講乜啦

波佢老尾咩
死傻閪黎

阿狗宜家加多五個啦，唔係到時先搵人跳麻撚煩

車路士小勝1:0

全撚部垃圾

BTW
老鼠
WillianBB
寶福山雅治

我佳聯元朗fans，咪屈

OK你用三條命換你一個真係好手足

車 : 豬sir
阿 : 豬sir

佢地三位一體

ching個名識波

同agger 路同一間學校

我都幾like moses

是但啦 佢咁垃圾早死早著

你不嬲識波

25狗，一個頂三個啦

你地三個同班

25 ？

我係佢地班主任

波台只可以有一個膠po之霸
抱歉

樓上是狗

好 咁我為幫車起機排第一 勿諗

你係某食品公司太子爺

唔使排，轟唔出你就起機

幾時去飲食台吹奏某牌子月餅

獌特別多嘴

問下你啲手足出你定出豬腦贏面大

獌大巴贏面大

義和b唔死都冇用
可唔可以場波踢得成就要死

冇野獸

又jer

明了 ，牙賓驚佢笠水

已買波膽3:3支持下
btw 4:4點算

車死 豬腦

阿死 樓豬

6:6 死晒全部ok ?

樓豬死

垃圾車派多兩個代表啦 咁既垃圾陣
比人456是常識

文盲？

你令我諗起利有個post係利每入一球就死某d人
最後係全利post死q灑

冇睇內容 點知會係咁新泳既對決

咁得啦 轟迷全體合家平安啦

車迷今晚實死哂

阿狗入到四粒我表演爆炸死

希望入唔到4 粒 唔想你死

阿狗輸夠五球我表現高潮死

1.u

我代表雙方宣佈打和

我願意派出老鼠全家

野獸可以一打三

各死4個 super

鏟草蛇 楊槙 都無

成個牙po死晒佢啦 成日king樓/女/互含

好波

出到公海都互含

月餅都識自殺

挽㨨

不如入一球果隊就派一個黎同我過夜

咁會變左英比分組賽

3換iwobi

證明阿仙奴越廢，阿迷過得越好

我提議用奧瑪會長

RIP牙華

RIP牙銘

6:6
每個跳2次啦

希望車仔入多粒

2&b

半場死4件 N子高汁

開大死晒

rip

咁就4件

樓上6位準備好未

好撚癲

兩邊都唔打防守真係可以死撚哂

on9 打假波唔計

上半場已經血流成河

如果全部跳哂n賓做壓軸ok?

OK

依家死左幾多件

4

為咗死波台手跳愛狗去到幾盡

死撚晒

冚家鏟不是夢

暗黑兵法，讓兩粒再入兩粒
半場四個人頭

車狗都留左力

N Ben 如果阿狗主其他 我同你一齊跳 okay？

認同

我幫你頂

入多兩球啦
反正無我份

經典比數4:4

我OK

第四球系你

拉仔唔死得
要留住佢狙擊啲kidchild

得返一個生存

milik死唔去

要留佢出文

走數狗執返條狗命

我屌你老母

我排你第三救左你

mola達條陷家剷早死早著

挽留牙銘

死唔去

ok 咁我唔死了

岩岩佢tg我 話頂我個位
好兄弟